[麥湯米妮！]曼聯永不忘記光復香港時代革命 終極ff吹水區 [817]

誤中

乜都無

HALO HOLD波世界第一

冇圖

唔識開不如唔好開?

屌呀？ 唔識開Post?

開過啦柒頭

乜撚都無既

下

halo 值得留低

贏到係勁

但都唔洗走隻19000入黎爆閘咁撚串啊

Reopen la

快手開過個啦

第一次中唔識開 sorry各位大佬

本身想爆閘笑下個龍
不過算
今晚送大禮 麥湯開心死

屌你老母我開啦不如
啲刮號又柒圖又無

搵人開過啦

誤中都要cooy架

早抖

浸龜頭請巴打找數

Ddg唔派膠
艾達臣

弱智開post？

Yeah

>>>>>>>>> LKK

木狗唔撚該搞好埋個夏季轉會

邊隻咁戇鳩?

你開la

MANCHESTER IS RED

好

halo個下身位護球再後傳 值得更多機會啦

辣油浸龜頭

整句曼市是紅先啦 今季3殺

摩9 最大遺產 麥湯！！！ 仲有大巴說明書

季尾簽恩哈路啦

撳入嚟見到頭post即刻笑撚咗

馬扮祈禱個下真係好尾機

費sir在埸

三殺鏝
三殺哥狗

2-0

哈路一出黎癡嗰腳高波靚到，有無人可以cap出黎

好感動

好耐未咁熱血過

屌撚死佢啦

食屎啦

佢真係勁到仆街 我曼就係差呢D正前

半夜叫左出呢

踢左29場 我地失波竟然少過鏝

愈黎愈鐘意佢
印返件麥湯先

屌你 個撚個賽後握手 唔撚驚中肺炎

求bruno 慶祝2:0 gif

邊隻？

隻咩君子乜柒

佢出黎之後, 幾下掂波都好波

哥狗啲龍
VV
巴大仙
艾達臣

麥湯

唔開過？

點解今場個feel咁似上年....

乜撚野po

又clean sheet

屌 halo究竟點解會去蝗國

d long ball全部痴到落嚟

Halo真係好撚正
叫LKK睇吓咩叫柱躉式前鋒啦

Halo真曼有料 多多錢都要買斷

錢囉

我幫你屌佢老母，你出番去先

擺彩

有冇人有麥湯入波後備席班人慶祝嘅gif

哈佬 75 80分鐘出 分分鐘有波入

美麗入完，影到馬同般攬到好實，gay

halo雖然出得一陣，但係啲停球策應都做得好好

same

屌撚死佢
唔好俾面我哋

大陸仔對於下半場既大巴有咩睇法？

三殺

仲係費sir既遺產嚟

我都留意到，嘩咗出嚟

推到開新啦
Manchester is RED

上年季尾係點架

下次歐霸 再打摩狗 又關鍵

上年熱血贏PSG
今年....

上場廢龍今場變神龍

halo

諗起摩狗D死守
下下拎到個波就大腳踢返去中圈舉舉手指公再守過

係幫屈仔賺最多

個gif咁長

艾達臣 助攻型門將

條友無乜點見係呢個po

好鐘意呢下
高大中峰

[Manchester Is Red！]曼聯永不忘記光復香港時代革命終極ff吹水區 [817]

最尾一球ah身位直頭教材式
daddy用廢老都係要呢樣

摩佬 其實可能要既就係halo呢d先識踢

曼城下場又係對阿狗

背身得位hold ball，對上一個已經係伊巴

Manchester is RED🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴

推依個啦

成隊都踢得好 夠集中
James做決定仍然曳但佢都爆左好多球
So9換bw夠決斷 轉番shaw守馬水即刻靜左

求後備慶祝gif

其實fred啲體能好癲

求哈路一出黎癡嗰腳高波gif

開咁多個po做咩

有搓手液

我地有人爆鏝閘

我都係

要先J左哈路個後傳先

30萬磅喎
好難resist

未扯都咁大

Manchester is RED

買halo重好過LKK

根本買80m之後防守係好咗，但你知呢到啲巴打要求好高

一個gif有兩個精華 係長d

擺明唔係獌狗

咁多個邊個先係

用邊個post

f18同m9勁frd

最後十分鐘佢跑上跑落, 又傳到波

你又知佢未扯

控波, 走位, 護波能力乜都有

大大力屌就得 唔洗比面

師兄可唔可以剪埋麥湯個鏟草型到

要中你踢波已經夠中

Manchester is Red!!!!!!!

5個post
CLS

推呢度 推到開新啦！

LKK咁L大隻都做唔到halo呢啲

推this?

哥狗完場同BW講左幾句
Evra butt都睇好BW

照去呢個啦

雙殺鏝 我好撚興奮
英超比恩哈路正選啦屌
做個支點幾撚勁

推luke_shaw果個啦

咩叫足球
Po已開

馬仔同占士有2-3球反擊唔比bruno
好彩最後贏到

呢場開心多陣夠啦

今晚出面又有幾十個手足被咬

禁爆個平安鐘

全場周圍跑

滿場飛
真心顛

蘇b又羸 自費sir後第一個雙殺曼城
哥狗生涯第一次單季輸7場

成座山咁郁都唔郁

後生仔 打比都唔怯
有前途

bw 唔錯架

係對馬列斯難d 姐

咁後生

me今年踢過幾場大戰
技術上未到頂級但起碼心態頂到似當年福
呢樣都幾重要

大隻但無腳法有撚用

話說今場啲人feel咁似上季歐聯反cup個情況

呢啲先係波家嘛

halo幾下控落嚟都好靚 馬仔褔仔學下野

可以睇埋halo d背身

Gay

痴撚線哈路出嚟幾下瀟灑到，游刃有餘咁

Bruno同馬真係好有愛

叻仔

冇計 個個拎佢同雲迪克比

3殺轟 3殺鏝

仲點撚樣反sob

咁撚多po

右棍左閘
我諗起拿姆

btw, williams左棍都幾勁
踢落唔似逆足

應該係用辣油浸完

意假停山齊士史摩寧點

哥狗最鐘意呢d錯腳閘
可以cut返去中場

好撚激動
Bruno真係搞到隊波升左一個level

halo brunos令到隊波鬥心好左

[Manchester is RED]曼聯永不忘記光復香港時代革命 終極ff吹水區 [817]

推依個

係
我依家好驚

真
不過打前 又帶得順係獨少少
占嗰球好似sob撚屌老母

米妮有J

如果Pogba肯踢
大家講明完季收到合理報價放佢走
始終曼要賣到靚價 都要佢出下場俾人驗貨

佢加埋Bruno 衝埋最後一段
有信心前四

如果Pogba同個死肥佬再出黎玩野
就雪啦

屎隊回家未

3殺哥迪奧拿
邊個仲話蘇b無戰術
佢守得仲好過摩狗

妹加bruno 打中下遊應該好好j

垃圾占士

諗起之前key落lin嗰球

現場睇爽到 此生無憾

睇咗曼聯20幾年，其實呢6-7年，我個人嚟講已經無乜期望。蘇斯嚟到係唔太穩定，但整體係好睇咗，蘇斯部署方面係針對性咗，尤其對強隊方面

唔好再唸普捷天奴
我地自己練教練啦
蘇b能夠一個賽季win3次哥狗
就證明佢戰術係勁

最尾佢守到曼城連波都起唔到腳

嗰啲唔係雨
係一眾曼迷啲精呀

Pogba見到行緊正軌會續約留隊爭冠

有on9仔走去爆人閘

普巴你條仆街.你可以睇唔起曼聯
但你走到留返d錢
佢比個核心你.你唔珍惜.你咪走lo

佢個901 直頭係複製左 摩狗 仲要唔洗比人顏射

開3個post一陣又俾人屌嫁啦

呢球sob屌晒老母咁款

牙妹=glory hunter

至少根本唔會比人射30腳
蘇b一大戰就黎料

Bruno真係一條友帶起成隊波

集中推一個啦

邊個on9 仔爆人閘

我覺得蘇b點都要比下馬威佢
我無你一樣3勝曼城

贏埋呢場真係唔知仲有咩原因要為咗肥普放棄SoB

2020年馬仔有入波都不敗

唔好再推呢個

真係唔錯

其實睇射門數字，中場同禁區頂已經閘咗對手

我係般奴就提早入更衣室
陷家剷兩個隊友唔撚傳

不過見到佢同人有講有笑 一齊跳舞慶祝

佢係咪同馬仔晚晚玩69
Bw就好似啲小毒撚自己係disco跳舞咁

好撚熱血

幾耐未見過開龍門球，前面球員一腳踩低個波

哥狗下半場搵人追實bruno
無波掂

但你諗下有pogba 雙核會點

Silva + Kdb

同Pogba傾掂數
俾佢出黎爭前四

我同佢同步屌
占士起碼三球都係咁

唔怯還唔怯
他咁多失位仲有排練

好撚型想幫佢含

睇心情踢波
好撚煩

So蛇

點解咁有料既純正9號
成30歲先畀人發掘到

呢場見到個部署
上半場逼搶反擊
下半場一球在手 加上體力下降 穩住中後場靠占士快馬爆 拉空等隊友接應
（但占士今場決左都好差）
係嫌換得太慢 下半場禁左好多下平安鐘 如果鏝有迪布尼就難講 俾左咁多攻勢對方

因為有幾年去左中超 邊有人去睇

Sob眼光 真係有d料 最緊要係識用！！